點解黨營電視全日新聞台播到窒下窒下???

唔會係信號干擾掛
我真係好鍾意睇tvb㗎

點解咁窒先

係咪就收皮

堂堂大型電視台唔係咁渣ga